對另一半好, 換黎對方一句:我冇叫你咁做咁喎

有冇人試過同明呢種感受
對佢好 愛屋及烏錫埋佢屋企人, 佢媽咪生日買過靚蛋糕 , 佢屋企人鐘意 就係citysuper買d靚靚日本水果比佢地食....etc

我生日連cupcake仔都冇，自己都係食$12/3個新奇士橙

最係換黎對方一句"我冇叫你做ga wor"
係 係我自己攞苦黎辛

難聽過粗口 真心付出 人地當你地底泥

咁又係喎

咁講真 你要諗諗/傾下對方 要d 乜

就好似我要飲凍奶茶，你格硬塞凍檸茶俾我，仲要俾十鳩幾杯講到全港最好飲咁，喂大佬，其實我要飲凍奶茶。。。

認同
舉個例
好似你老母日日關心你
一日到黑打十幾個電話比你
阻住你返工同生活
動機係善意 但用錯行為表達

鍾意係唔駛搞咁多野

冇人叫你咁做播

咁對方老母生日 送蛋糕有咩唔岩
重點係佢屋企人係鐘意開心

大前題係佢對屋企人唔太關心 佢父母又好錫佢 我希望佢同屋企人可以關係好d先咁做

咁又真係無叫過吖嘛，施恩莫望報呀。

對佢好 愛屋及烏錫埋佢屋企人, 佢媽咪生日買過靚蛋糕 , 佢屋企人鐘意 就係citysuper買d靚靚日本水果比佢地食....etc

我生日連cupcake仔都冇，自己都係食$12/3個新奇士橙

問題在於你對佢屋企人好，但睇文字係想換取男友對你好d,然後你嘅期望落空，跟住呻

你想佢地關係好d,無錯㗎，但你男友有無話想先？ 定你單方面一"霜"情願？ 簡單d 講 除非伯母/男友開聲想你幫手，如果唔係你就係插手人地嘅家事

無過門已經理人家事
仲煩過人老母

講得出呢句都明顯唔鐘意你，想你無癮飛佢

所以真係唔洗搞咁多野

通常講得呢句，係因為你攞呢件事嚟「撻」佢。

咁就真係小家

1)人地屋企可能好鐘意比較,你買過一次好野比佢屋企,佢老豆老母可能就會係咁講說話比佢聽.,例如:人地同我無親無故都送咁靚的野黎,我地個親生女只係整幾粒紅雞蛋"之類的無聊比較.
2)關係唔好,做咩要益佢地.

就好似我另一半好憎佢阿妹,我送任何野畀佢,如果有機會益佢阿妹的佢都唔會想收...
唔好成日自以為事咁諗住咁樣就係好.